七月

这个七月是丰富多彩的。见到很多个各个时期的同学，大家都有着自己经历的故事，也说着那些一起经过的故事，想起上学时候那些事情啊，真是不由自主的面带微笑。有人订婚，有人结婚，有人被追求者缠绕，有人分手以泪洗面。都在自己的路上或快或慢的前行，无人踏步无人后退。七月是丰富多彩的。来了新同事以后，分家之后，我愈发觉得自己变成了真正的顶梁柱…压力很大事情开始可以自己拿主意了，说话做事也有自己的步调了。事情也一件件安排好，不慌不忙的按部就班。伊瓦也在按部就班的学习，面试，吃喝玩乐有时候一个星期只见一次，感情里更多的是温暖和安稳这也算是按部就班么，好像我本来的关键词想要是丰富多彩这是七月的末尾，宽以待人。